Q: What is the capital of Spain?
A: Madrid

Q: What does API stand for?
A: Application Programming Interface

Q: Who invented the telephone?
A: Alexander Graham Bell

Q: What is the hardest natural substance?
A: Diamond

Q: What does GPS stand for?
A: Global Positioning System

Q: Who wrote "To Kill a Mockingbird"?
A: Harper Lee

Q: What is the chemical formula for water?
A: H2O

Q: What is the largest mammal?
A: Blue whale

Q: Who painted "The Starry Night"?
A: Vincent van Gogh

Q: What does USB stand for?
A: Universal Serial Bus
